--8<-- [start:key_value_format_template]
<プロンプト説明>

Input Parameters:
  - <入力パラメーター1の説明>
  - <入力パラメーター2の説明>
  - ...

Output Parameters:
    - <出力パラメーター1の説明>
    - <出力パラメーター2の説明>
    - ...

Template:
Input:
<入力パラメーター1の名前>: <入力パラメーター1の例>
<入力パラメーター2の名前>: <入力パラメーター2の例>
...
Output:
<出力パラメーター1の名前>: <出力パラメーター1の例>
<出力パラメーター2の名前>: <出力パラメーター2の例>
...

Example 1:
Input:
<入力パラメーター1の名前>: <入力パラメーター1の値>
<入力パラメーター2の名前>: <入力パラメーター2の値>
...
Output:
<出力パラメーター1の名前>: <出力パラメーター1の値>
<出力パラメーター2の名前>: <出力パラメーター2の値>
...

...

--------

Input:
<入力パラメーター1の名前>: <入力パラメーター1の値>
<入力パラメーター2の名前>: <入力パラメーター2の値>
...
Output:
--8<-- [end:key_value_format_template]

--8<-- [start:key_value_format_summarizer]
Summarize text and extract keywords.

Input Parameters:
  - text: Text to summarize

Output Parameters:
  - summary: Summary of text
  - keywords: Keywords extracted from text

Template:
Input:
text: "This is a sample text to summarize."
Output:
summary: "This is a summary of the text."
keywords: ['sample', 'text', 'summarize']

Example 1:
Input:
text: "One sunny afternoon, a group of friends decided to gather at the nearby park to engage in various games and activities. They played soccer, badminton, and basketball, laughing and enjoying each other's company while creating unforgettable memories together."
Output:
summary: "A group of friends enjoyed an afternoon playing sports and making memories at a local park."
keywords: ['friends', 'park', 'sports', 'memories']

--------

Input:
text: "In the realm of software engineering, ..."
Output:
--8<-- [end:key_value_format_summarizer]


--8<-- [start:json_format_summarizer]
Summarize text and extract keywords.

Output a JSON-formatted string without outputting any other strings.
Be careful with the order of brackets in the json.

Input Parameters:
  - text: Text to summarize

Output Parameters:
  - summary: Summary of text
  - keywords: Keywords extracted from text

Template:
Input:
```json
{
 "text": "This is a sample text to summarize."
}```
Output:
```json
{
 "summary": "This is a summary of the text.",
 "keywords": [
  "sample",
  "text",
  "summarize"
 ]
}```

Example 1:
Input:
```json
{
 "text": "One sunny afternoon, a group of friends decided to gather at the nearby park to engage in various games and activities. They played soccer, badminton, and basketball, laughing and enjoying each other's company while creating unforgettable memories together."
}```
Output:
```json
{
 "summary": "A group of friends enjoyed an afternoon playing sports and making memories at a local park.",
 "keywords": [
  "friends",
  "park",
  "sports",
  "memories"
 ]
}```

--------

Input:
```json
{
 "text": "In the realm of software engineering, ..."
}```
Output:
--8<-- [end:json_format_summarizer]

